香港地周街都CCTV，汽油彈單野如果咁都拉唔到人，攞明就係大龍鳳

周街都CCTV
有車接應
自然有車牌
咁都拉唔到人就擺明大龍鳳

點會拉唔到
搵個人出黎話拉到，然後不了了知